chickeeduck最後都收走左女神....認輸了....

Chickeeduck集團行政總裁周小龍表示，過去於店內擺放裝飾均不用預先審批，惟業主信和集團早前以客人投訴為理由要求移走塑像，他曾要求與信和高層會面不果，及後便收到禁制令申請，要求移走塑像並支付昂貴的律師費。他稱，公司沒有本錢進入有關法律程序，最後只能庭外和解。

我地最後都係輸左俾政權

一陣收埋你

你弱智就收皮啦

理性啲
我地真係輸緊....自由度再被收緊

信和肯定紅過四大發展商
睇隔離城市花園酒店單野就知

放左去另一間分店

有險可守
we will be back

無險可守
輸緊 100-0
大家請繼續努力

抵制信和未?

最近行過
收走咗

輸B最近減人工喎夠唔夠洗

又屈我毛